愈叫唔好愈想做

owhowuouoeueoheoow!!!!
oeeuwupiolsiokoejodwueoeouj oiowuwjjw
oyouheowjiwhheojeihej

做lo

HK Assembly Logo投票Link：

<關於Logo投票>
HK Assembly成立的目的，不單是讓全港市民議論政事，更希望建立民主平台，讓全民以公投方式發聲，同時將平台民主制度完善，成為能與政制競爭的類政制。
但是在達到理想前，必須逐步累積技術和經驗。因此，我們決定對投票機制進行第一次測試，以現階段盡量民主的方式讓大家選出共同的「香港全民議政會」Logo。

<投票機制>
投票採用兩輪的簡單多數制。最高票數的兩款將交由設計師作最後加工，在第二輛投票獲較高票數的一款將成為 HK Assembly 的官方 Logo。

規則：
1. 一人一票 [1]
2. 第一輪投票時間：24/9 11PM - 26/9 11PM （香港時間，共48小時）[2]
3. 以「香港全民議政會」投票及發佈Channel投票： [3]

投票需要你：
1. 加入Channel：
2. 投票
3. 叫朋友加入Channel一起投票！

<感謝支持>
集合全港多名設計精英，文宣組共設計了七款 Logo，在此先向這些有心人致謝。
希望藉著這次投票，和大家一起開始建立真正屬於香港人的民主議政平台。
隨人數增加、平台民主及身份認證制度變得完善，希望HK Assembly將變得更具公信力，讓大家投票救港！

HK Assembly Logo投票Link：
- - - - - - - - - -
隨意門：《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

- - - - - - - - - -
[1] 暫時未有機制解決Telegram上一人多號引致一人多票的身份認證問題，但：
1. 這是初期階段未能解決的複雜問題
2. 估計一人多號佔使用者比例不高
3. 因為抵消效果，減少對投票結果影響
4. 對此投票問題，控制投票結果的誘因不大
[2] 兩款設計交由設計師作最後加工後，第二輛投票預計於29/9進行
[3] 無Telegram？【趁而家快D裝啦！】隨人數增加、平台民主及身份認證制度變得完善，希望HK Assembly將變得更具公信力，讓大家投票救港！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

喵

唔好啊 啊

嗯

開膠post 俾人屌
想轉場去鄉土玩

up mud 9

心

做咗

meow l

做咩仲唔訓 傻豬豬掛住我我

唔使啦.... 香土一樣無人尊重你

jj

記得要開

係啊bb

鍚啖先muah

這麼臭的口

臭你又奶！